[Twitter戰線匯報］成效已見 再加努力

繼我上次講過意大利死亡數點督爆支那假數，
及五毛點比人激到痴線周圍鬧人後，
現時美國主要媒體/議員/政府亦開始統一戰線，
除左開始使用#CCPVirus減輕種族矛盾外，
亦開始注意#WuMao問題，
多左好多要求Twitter正視問題，
亦有議員公開要求Twitter/其他社交媒體杜絕中國網軍，
現時五毛嘅發癲程程已經再上一步，
直接用殘體字覆你
咩都鬧美國
eg.
US won’t give you green card
US Virus/US army Virus
US white pig
Trump is a stupid clown so as the stupid White US

依個時候大家除左要撥火，
更係顯示自己同支那人唔同，
唔好發脾氣鬧佢，可以幽默
少少，
用另類方式顯示佢係網軍五毛，
以我自己為例，我會不斷話佢地0followerBot
開始見好多巴打都有用，亦有外國人會專登睇佢地個profile
唔好懶啦大家，
仲差少少就可以打支那落谷底

加入Twitter戰線

大家要開Twitter啦
近期打五毛打得好爽

一齊做

推

近期必推
#ChineseVirus (自己諗啱啱啱）
#CCPVirus
#communisVirus
#WuhanVirus
#ChinaLiedPeopleDied
#ChinaLiedandPeopleDied
#Wumao
#ABC_challenge(抵制中國貨，爽爽叫大家鬧中國就唔好用made in China)

一講國際戰線就推唔起
鳩post就一堆PR account

其實釣下魚都幾好玩

push